有人開tg 起人底，入黎保護劉馬車！

阿媽搵仔 (失踪義士） on Telegram:

齊齊 report 佢老尾

唔好意思，借位，大家睇睇有冇得搞

向遊客宣傳反修例運動

我冇野講 我要見律師

我report 左成日 冇用 啱啱send 左email 去tg

唔好意思 借個位 幫手推一推
麻煩所有想自殺嘅人麻煩入一入嚟